[集思廣益]打爛左野點算好

係酒店張床跳下跳下 一野跳左落個玻璃相架到 塊玻璃爆撚哂 有冇方法唔洗賠 仲要住多三晚

去格離房拎個新既

賠錢啦乞衣

誠實認錯, 然後做總統

Ok聽朝認錯

你隻腳冇事？

手肘撞落去 冇事 血都冇滴

跳吓跳吓 小朋友咩

係到播歌 全部人上哂床跳 冇啦啦個肥仔用力跳 重心變左 即刻仆街

同下面講：你個野爛左